現實d去諗，到底有冇方法係9月前阻止通過一系列賣港議案？

依刻香港人有能力做到既方法或者就只有令立法會無法運作。

你地點睇？